係咪我害死咗你？

隻狗今年14歲啦
年年都有做身體檢查
一直都冇咩病痛，精神好好，係隻眼唔係幾好同有哮喘
見你近排成日好口渴同小小失禁
帶你去睇獸醫檢查，唔知係咪太緊張
做到一半開始氣促，就冇再檢查同帶番屋企了
到夜晚越喘越勁，即刻帶番你去獸醫
經過3個鐘既搏鬥後，你最後都係離開咗

真係好對唔住。當日如果我冇帶你出去，我今日相信你仲會係到

我真係好後悔，你會唔會原諒我？

咩原因令你覺得留係自己身邊仲安全過留係獸醫身邊？

佢太緊張照唔到b超
當時有小小氣促，但唔係好嚴重
獸醫話約過第二日再黎睇，今日休息下